
Considere la placa del ejercicio anterior.
\begin{enumerate}
    \item ¿Cuál es el valor de su coeficiente de dilatación superficial, $\beta$?
    \item Calcule el aumento en el área de la placa usando el valor de $\beta$ obtenido en \textit{a}).
\end{enumerate}